施真高：文迪復出強心針

【Now Sports-體育】周三歐聯分組賽，英超冠軍曼城作客薩克達，左閘施真高揚言賓祖文文迪復出是強心針。
自今年5月受傷缺陣，25歲法國後衛賓祖文文迪（Benjamin Mendy）終於傷癒般出，與簡些路等列入歐聯大軍名單，周三有望對薩克達時披甲。「很高興看見他回歸，他養傷期間非常努力，我們需要他。」雖然是競爭對手，烏克蘭國腳施真高也替文迪回歸拍爛手掌，畢竟拉樸迪重創半年，加上史東斯加入十字軍名單，防線兵源告急。 上場英超不敵諾域治，領隊哥迪奧拿在大戰薩克達前夕證實：「史東斯要養傷4至5周。」 屋漏偏逢連夜雨，短期內中場費蘭甸奴或右閘卡爾獲加也有機會客串中堅，「對球隊和領隊而言，這也是一大挑戰。」 薩克達VS曼城 Now TV 644台18/09 03:00直播 Now E 同步直播

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

零中堅戰術

邊個施針

其實佢扮咩？
我喺更衣室聽過佢用烏克蘭語屌文迪老母